［31-5-2019］股市直擊+波神信眾區

Trumptrump

Maggie

wauffl

D7PCBCDB❗️

1.請你放低手上嘅免費手機game
免費係最貴，唔使錢，就係要你嘅時間，即係你條命。我玩左6年pad, lv 910, 換黎嘅係咩？失去一個女朋友 + 再拍拖嘅勇氣。打機係可以，但唔好太嘥時間，贏輸都一鋪過就最好

邊位清

梳

268

麻煩FOR到D LUI見到你個AC就自動跪低先HO出聲

trumptrump幾時會搞埋eu

人走飛虎隊出動

Trump

睇人架啫，呢度dching成千rank又食人妻又食秦妹.....

ping qq sin

BC EAT ALL

wa...3888 dllm

開倉未

早2日開左sc22 la

wa ffl

added

hai, i meant it

棍棍50點..一支陰一支陽

- 沒有季票，所有地圖免費更新。
- PS4, Xbox One, PC 跨平台聯機。
- 確定是新遊戲引擎。
- 開發時間5年。
- 戰網平台，steam bye bye。
- 單人模式似乎可以升級，進度延續到多人模式。
- 故事劇情跟恐怖攻擊有關。
- 有一關是發生在倫敦的恐怖攻擊，玩家扮演警察。
- 另外一關是在倫敦的貧民區抓恐怖分子的頭目，房間很狹隘。
- 玩家在任務中還要護送帶小孩的平民。
- 其中有一幕是女性恐怖分子假裝是人質，然後企圖引爆炸彈。
- 有新AI，AI會根據玩家做反應，甚至會假裝投降然後偷襲你。
- 這次敵人死傷比較"真實"，像是中槍後爬行逃離，或是去撿槍。
- 在倫敦的恐怖分子穿著跟平民一樣，而且沒有外國口音。
- 可以射殺手無寸鐵的恐怖分子。
- 第三關是回憶關卡，玩家要扮演一位9歲的中東女孩。
- 玩家要躲避敵軍的搜索，和父親一起尋找弟弟。
- 10月25日發售。
- 跟原本現代戰爭三部曲類似平行宇宙的關係。
- 可以扮演美軍 英軍 俄軍 中東"自由鬥士"

Buy kingdom heart ho mo... Mo play guo..

Call of duty

以前女朋友好鍾意

peter ar....

邊位清

九NG九筒HO...

16

Ping rb

break dl duck ng duck

點都谷唔返起

gg....

確保打大佬可以秒....

搵食都起我底 輸太多..

Sing la ho ma

sp110
all in

IV ar.....

166張

唉....

perfect

爆邊啦....

投降算冇信念

而家係咪可以直接count 做股災
5月開始就直落
落左10%

單邊市再爆邊

磨左五日喇大佬....
你地打啦.jpg

Sing la dllm

😔

fuck yea

真係month low .....

殘哂

收手啦....

qq rb

似尾聲

你肯收手未

月供plan收手未...

口爆CHING FAT FAT LA...

Lp qq310

一通上月做左d calendar spread
依家冇掣可以操作 點算

我地同船 要槍口對外呀！

mpf燈自己大法有冇得諗？入注然後put

都唔算夾得勁，係彈都唔彈果下濕滯

UJ NDLLMPGHGC

死肥仔呀...

我對你唔住

give up change put

Y MO 吹龍...

無水花

我想睇下佢點改光嗰隻....

me honesty think 270 dou hard ... ng ho say 271 ... u see D1 chart when slope turn deep last time ...

Refund賠女得唔得
毒L無途徑識女

X2

Friday night... lonely night....

Eat shit la

好快叫港豬食發瘟豬

D7EULM

ME D7BCLM就俾人話食人妻...

4c 好波

又冇話錯你

Ｄ人咁大膽
3690做到7月

人走sir, 14年9月果一支同今年5月果一枝唔同?

D7PCBCDB!

no la...

D7UJ

仲唔收手。。。

D7DB❗️

課金好貴

個倉咁熟面口
好似係邊見過

用期權整現金流

我應該唔係呢個post 見到
之前又係見人short 3690
之後自己都走過去禁下黎睇
望完覺得啲價麻麻,就冇理佢了

3690 20蚊外都未夠穩

換唔換水雅典娜好

木kitty而家先上ss....有冇遲d

我就麻麻地
睇佢幾時出光愛貓

9s
岩岩埋數
今個月都係-4-5%
我已經覺得好開心

16sp110
第一注0.1
第二注0.33
夾鳩死

尋日想gun
但諗諗下都係睇多日先
雖然我睇星期一會彈一彈

唔彈就仆街了

唔彈我就開倉啦

rule NO.1: never nake short
rule NO.2: never forget first rule

我有941 87.5
上面唔彈難開

乜PAD有水屬

ME WANT 光MI...

PATPAT扑話有鋪頭賣緊二千幾.....

5月終於賴野啦

uffl....
今月得少少rb 倉
其他唔敢開住
好驚

四隻期權一早喺晒度
你係覺得古往今來都未有人發現到有必勝法,得佢發現到,仲要俾一二百就傾囊相授,你咪go ahead